經過反送中 同今次武漢肺炎攻港 可以肯定所有NGO都係藍

香港人以後一蚊都唔港捐

不嬲都係
唔奶正苦冇funding

不嬲唔捐 捐黎養高層咩
得閒無事就賣下旗仔賺下錢
有事就唔知死撚左去邊 最緊要自己有糧出

不嬲都係㗎啦

推

自己查下天主教勞工事務委員會
關綜聯
社區發展陣線

認同絕大部份藍 但想講總有啲唔係

不嬲係，早就滲透左好多支那仔入高層